Tuli ette Jaan Otsingi lesk Maria Otsing ning palus protokolli üleswõtta, et tema endale kuratoriks Ado Otsingit Toolama wallast palunud, kes kõik kohtu asjad tema asemel toimetab ja saab tema kõige sellega rahul olema, mis tema kurator ning woliwõtja tema asemel toimetab; ka alaealise tütre Marie Otsingile palus lesk M. Otsing Ado Otsingit wöörmündriks.
Ado Otsing wõttis ka lese kuratori kui ka alaealise marie wöörmöndri ameti wasta.
Otsus: Seda protokolli ülespanna ja protokolli ärakiri Keiserliku IV Tartu Kihelkonna Kohtule Kuratori ja lapse wöörmündri kinnitamiseks sisse saata.
Peakohtumees: Kotta Piir &lt;allkiri&gt;
Kohtumees Gusta Saarwa &lt;allkiri&gt;
Kohtumees Johan Wastalo &lt;allkiri&gt;
abikohtumees Hindrik Tootsi &lt;allkiri&gt;
abikohtumees Peeter Pedosoon XXX
